20180425甲一籃球銀牌決賽 入黎討論下

永倫 vs 南華
77:75 永倫勝

大家點睇今場波？
討論下
利申 在場

羅意庭抵死

平時咁撚寸
終於有今日